有人啱啱係IG求救被消失，佢叫楊俊彥

有冇人識佢？

推

P推

Push

唔識！推

tui

Tui

推，，

區議員 612 有冇律師

文宣手足嚟

推推推

BACKup佢份不自殺聲名

Pushhh

Pussh

推呀

Push!!!

發生咩事

up

係咪有咳同少少發燒?
唔適服要call白車﹐記得喺電話度講埋點唔適服

推！

有冇人搵區議員？

pushhhh

推啊

有fb tag許智峯，未有回應

推推

Wtf push!!!

屌

送醫院都被消失?

SOR 禁錯不推

推

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

push

???

醫護人員做咩事？

佢個地址係上環元創方/文武廟附近
而家係醫院有冇人可以去睇住佢？
但係而家醫院可能唔比探病

禁錯左不推文
推番

人地叫楊傻彥

pish

打比佢啦

原po:

好似係鄭麗琼個區？

乜尻

冇咗

俊呀 原po打錯字

仲有

有冇佢既朋友仔啊？

甴近平

救手足

去新acct都會畀人trace 到

冇人識佢？

Up up up

人命關天呀！

sor佢啲中文好難明

即係點

0057 #瑪麗醫院
Find Us Support 確定咗事主係瑪麗
但事主向護士表示不需要社工協助
在場亦無任何警務人員🙏🏻

我諗應該冇乜事佢自己諗多咗多過會被自殺囉

IG:hkerrrr_ 有live back up

安心上路

推上熱門

Pish

push! 救人啊！

推呢個

好似係我同學嚟係咪讀黃克兢ive

咩事

喂屌呀
唔好有事

希望快d知咩事

推咗先

Me too 巧京京

TUI

究竟咩事

R.i.p

PUSH

Tuiiii

係咪讀黃克競ive啊請問！！

等炒車啦成班傻閪

Push this

冇人識你呀

又一個中二病

樓主pin?

屌，好近我住嗰度

一定係中左武肺啦

我寧願係虛驚一場，好過佢乜都唔出聲
如果今次真係有狗想做佢呢？
呢啲嘢不怕一萬只怕萬一

大家有乜事記住好似呢個文宣巴咁
大大聲話俾人聽發生緊咩事
唔好驚柒，呢啲動作隨時可以救你一命
但當然唔可以濫用啦

樓主pin呢個啦

係咪可以case end

岩呀

大力推

佢唔交待清楚件事就係濫用

呢個有佢條live
似無狗在場？

佢冇事之後先交代都未遲

推呀！！

block ,好行唔送

有無人識佢

無錯 我寧願炒一萬次車 都唔想有事發生

佢都係一開始見藍絲屋企人咁先開live求救，其實個個手足一見狗上門都應該咁做，特別係爆炸案個堆

而家仲有冇事？

父母篤灰

屌 班廢老藍絲睇完啲垃圾文宣會唔會真係趕啲細路出街

樓豬，請問有冇跟進，而家情況係點

留明跟進

推多啲人知咩事 留名跟進

Push!

未知

tg有人話
唔係冇警員在場咩…
係救護帶走佢
好似佢屋企人話佢有發燒？
唔知係咪確診者？

未有本人confirm

傻的吗講埋d肺話 要趕既都趕晒 要拉既又拉晒

pi

屌入得e院 一定係中左肺炎啦 拉佢老母去隔離唔好再放出泥就岩啦

佢咁做係岩，我救十次錯十次都唔會停救，一條手足命緊要緊所謂既玩野

push push push push push

Agree

真 寧願十次都中伏好過真係有一次有手足奶野

On9

agree

手足唔好呀！！！！

求救完如果好彩無事，之後要俾自己人批鬥？痴線

傻的嗎講埋啲廢話，一日香港人，阿爺睇你唔順睇都隨時趕隨時拉

推到有人識..

即係玩野啦

希望手足下次情緒有問題唔好亂玩

香港係黨嫁 最好快d拉晒班港獨分子

推，咩事

b

唔明，即係點？

Push 發生咩嘢事

有冇人識佢

哇推！！！

發生咩事。。

？

Push notifications

諗多咗好過真係出事

推左先

手足唔好有事

P

咩事？

推 推 用錯不推

係咪真係搵翻 點都好 有區議員跟下/信得過嘅朋友睇下佢好

唔識 但係推

推

越多人知越安全

Pushh

推推推推

721 831 101 1111

阿爺何必勉強鎖住，兒子遲早都要獨立成家啊

至少人冇事

推 最緊要冇事姐

最緊要人有事

推到你無事！

pushhh

推
要平安

P推！

再推

住堅道都會被消失？

Pushhhh

有人未

啱呀 冇人知係咪陷阱

點救

tui tui

佢ig好似已經講左話無事

事主安好？

無事就好
一定要小心

Push!!!!

推到有人

唔識但要推！

pin this

搞咩 嚇死人

繼續幫推

但樓主你個名 係准 唔係準
請支持正字

on9

🙏🙏

成班係咪盲
事主報咗平安仲推

咁到底咩事

pin

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢訓左，等朝早11點佢食埋早餐先睇吓有冇時間覆你

thanks

手足要平安

救手足 推

Push
樓主有咩update可唔可以pin一pin

冇事就好

可以

有錢仔喎，住堅道但讀i大？

721831101111

佢話冇心測試各位

つい

佢原post都delete 埋

就係樓主唔FC，加埋啲IVE垃圾玩嘢
見親啲咁嘅post都冇乜好感
狼來了都唔撚識，搞到真係有需要嘅手足冇人信咁點？

佢咁post係咩意思

不如你講下點FC？唔po出嚟點知佢係瑪麗醫院無事？我去醫院搵佢？？佢無事就出到嚟del po，有事就消失咗啦，幾多單變失蹤人口？

題外話，好多手足包括西灣河中槍手足都係讀Ive，我唔知你邊度畢業但都唔見得你特別高尚

食撚屎啦IVE仔冇嘢搵嘢嚟玩
婆婆過身系列，好撚高尚，失蹤好有道德高地

你未教我點撚樣fc呀，你咁撚勁實可以一秒睇到對方係玩野定真求救啦

你都未撚答我咁玩嘢高唔高尚啊
你咁撚高尚一定好支持嗰位垃圾扮失蹤啦

話撚左佢哋成班傻閪啦，po個文宣就被消失，全部都被迫害妄想症

依家點？

On9仔一個

證明真係無死過人

.

我唔明點解有人可以屌樓主，點樣FC，係咪要走埋上去睇下係咪真係有手足被自殺？
就算真係FC到會唔會你用喺FC嘅時間，已經耽誤左救手足嘅時間？
消防署收到人call白車係咪要話 等等，等我FC下先？

死on9樓主 block

做乜鳩 咪搞到狼來了得唔得

佢段字成個patten 係三角形 係咪即係仲有事

推！！！

係咪真係安全？

831

唔明發生咩事

咪係 繼續膠化場運動啦

已被黑警hack咗

搏上位

條友ig話係家庭糾紛

家人係黑警，屋企人x咗佢，所以當係家庭糾紛?

係咪借刀咋，最近好多借刀玩手足

我唔知佢係咪玩野答唔到你佢高唔高尚喎

仲未答我點fc呀？你又知扮既你咁撚叻又fc到？定你係狗用咗手足個ig出po再屈9佢？

成班五毛嚟唔使同佢地認真，無事就好

屈撚埋人地係狗
先係支持人地扮失蹤，再嚟屈其他人係狗
真係高尚

先係未能fc到人地是咪扮失蹤再屈9人扮失蹤，再屈埋人自導自演

呢啲叫做以其人之道還治其人之身你覺得高尚咪高尚囉

同你嘈都廢事
屈鳩人地係狗
既然你都講到咁，我希望佢全家失蹤添

你又何嘗唔係屈9人扮失蹤同啲典型藍絲廢老一樣駁唔到就深潛啦柒頭

人地無事上水就屈9人扮，唔使講都知你幾撚黑心咒人家全家失蹤啦

楊俊彥冚家剷啦
等起底

on9仔做狗做到咁撚樣，咁撚叻起埋我底啦

唔使啦
淨係想起楊俊彥條仆街

wtf

一係就上水俾班五毛話仆街一係就被失蹤，香港人幾撚慘

你睇下你上面把口先啦仆街
一定要清算你啲扮黃嘅死mk

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

把口學你咋好賤咩？

扮黃？邊撚度扮呀？又屈呀？

唔使扮啦，賤種五毛扮黃玩失蹤玩得咁開心
有晒IG

笑死你鐘意啦

Tuitui

救手足呀！！！

以為咩事睇佢IG都覺得佢怪怪地

成咗年仲要交ac pw俾老母

Btw樓主都係擔心手足有事啫

我寧願炒車都唔想無咗個手足，希望其他被跟蹤既手足都可以咁做，有事最起碼知咩事

我都覺得你冇做錯
辛苦你了樓主

因為我身邊真係有呢啲人諗多咗

話撚左會炒車㗎啦，條撚樣扮撚晒野想出名咋嘛

咩事。。

up mug 9

佢已被黑警hack咗

其實佢用啲字體同埋佢講嘅嘢，就知佢係真傻閪

Attention seeker?

可能黑警迫佢打編野報平安
依個post 話樓豬玩野果d 係咪全部黑警黎

跟進

咪撚理佢邊有咁多陰謀 呢啲人先最安全

推俾返個手足我地